有無人諗過點解我地會生於呢個年代

如題 有無人諗過點解我地會生於呢個時代？
係因為時間流動下 假設有前生今生 剛好我地今生都係生於呢個時代
定係其實我地只係任意隨機被分配出生係呢個時代
有無人明我想講乜

要目送香港重光 中共倒台

因為你老豆係你出世一年前中出咗你老母

曾繁光可能明，你問下佢。

都啱既
但點解係我

因為你游得最快

因為係三維，我傾向係有班靈魂轉世跟住時間線去run呢個世界，同時有d人可能係bot來，好似打機有時有AI咁。

至於點解要轉世，係咪真係因為輪迴，渡劫，要揚升等就真係唔知。不過我信更高維度係可以插入任何時間線

我都有咁諗過
但咁咪唔符合「前世今生」「宿世姻緣」
同埋有無人諗過點解我地都會生於香港
唔好再答我因為父母係香港人

有咩點解咁岩派到你咪黎囉

試下將你個因果扭轉

呢個年代誕生嘅人被迫用「現代」嘅方式生活
（你唔會冇啦啦拎返刀劍行走江湖）

係「香港」出世嘅人係因為呢個地方叫「香港」所以被迫係度出身

主觀概念，意識層面問題仲未有答案
最接近嘅答案係神學

有，靈魂本身係一個好強大既存在，肉身係一個限制器，弱智代表個身體附加更強限制係你靈魂上

係派係自己揀根本證實唔到，不過既然你咁問唔好相信係完全偶然

假設有前生今生

錯既假設 完

你點睇？
真心討論 我可以唔用呢個假設

靈魂要學習
但生於呢個香港真係hard core mode

精子游得最快個條死咗啦